好多人轉左青衣機鐵去香港！

有無巴打支援下

推

有冇咁鍾意番工

塞埋佢呀 條線開到10點咋

有無咁撚鍾意返工呀

無人阻到香港人返工

推推

$110張飛點跟？

痴撚線 貴撚到咁都搭有無咁鍾意返工呀屌 仲貴過最低工資呀香港人 醒未呀仲做奴隸

推！！！

原諒我窮L
我唔跟

現場起碼過百人
下面仲一車車上緊黎

朝早廿蚊嫁咋

翻遲兩個鐘會點

朝早有20蚊特價飛

Fc pls

紅隧

香港奴隸世界第一

玩埋機鐵都要返果d由佢啦

機鐵 當佢贏

真係好撚鐘意返工 睇黎果班就係子黃講果班

跳入閘，青衣機鐵車頭等

睇左依個po先知原來有廿蚊優惠

有無人去塞埋

青衣巴打可以封呢邊 上面站有荔景頂住本身都開唔到
青衣得返呢度通

唔夠人

塞荔景入唔到青衣就轉唔到車
不過荔景要夠人先塞到兩個月台

朝早有特價

中環金鐘撚分分鐘仲平過一餐lunch

東涌到各地區巴士好撚暢通
巴士好暢順！

10分鐘後到，集合

趕緊黎

Push

快搞快搞

push

推，等me 5mins

荔景等緊接駁巴士過黎

20蚊咋 去到十點

頂 冇得唔番工
喺九龍站同阿姐報話會遲啲先番到既時候 第一時間叫我搭機場機番工
番工番到傻撚左

個d錢係咪佢比先

可唔可以去連儂牆等

香港人奴性上腦

各手足支持你地加油

停埋

恭喜巴打們，全線暫停

真？九龍去唔去到香港站？

呢個真係

香港人好中意返工
當有同事 疏於職守既時候
我要更加 緊守崗位 表現好自己 獲取老細賞識
琴日有同事話罷工 我舉手舉腳 咁支持佢地既理念
呢個就係辦公室政治

全停呀!

原來係真

機鐵終止服務

「兩邊都有錯」論

re錯

青衣有shuttle 去南昌，點搞

機鐵都收埋皮，
連登仔好波

呢啲咁既老闆
唔值得我仆心仆命同忠心
我重視自己既價值

如果有飛機 我諗佢哋都會搭

呢條線開到10點

佢地畀貴十倍車錢都要搭 畀佢地返工啦
唔返會死